612 admin你地聽住 呢個結果係你地選擇的

612 admin你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到612 admin身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

錯過了波C六分鐘戰爭，可惜

你收嗲啦，穌哥。

Death to 612 Reminder!!!!

仲壓倒性過合成人打地球聯軍

細雞咪收咗嗲，你有能病睇醫生啦

佢有ac

木鹿大王？

又撚班小朋友

｛連登聲明｝本人永遠不承認612 admin為手足